{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024783",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129153024/yangpyeong-rose-park-yangpyeong-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698974694581&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=230484943&selectedRatePlan=276419027&expediaPropertyId=66504782&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 로즈파크"
    },
    "text": "楊平ローズパーク (양평 로즈파크)\n楊平ローズパークで提供される宿泊は、特別な経験を提供します。 ここではリラックスして心地よい時間を過ごすことができます。 さらに、無料WiFiとセルフ駐車が利用できて便利です。 そして龍門駅まで徒歩わずか7分の距離に位置し、公共交通機関を利用するのにも便利です。 楊平ローズパークは、お客様が快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くしています。ホテルサイズ : 28個の客室 , チェックイン開始時間:16:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "楊平ローズパークはどんな特別な経験を提供していますか？",
            "answer": "楊平ローズパークでは、リラックスして心地よい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "楊平ローズパークでは、無料WiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "楊平ローズパークは、龍門駅まで徒歩わずか7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークでの滞在はどのように快適に過ごすことができますか？",
            "answer": "楊平ローズパークは、お客様が快適で楽しい時間を過ごせるよう最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークのチェックインについて教えてください。",
            "answer": "楊平ローズパークのチェックイン開始時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークのチェックアウトについて教えてください。",
            "answer": "楊平ローズパークのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークの予約に制限事項はありますか？",
            "answer": "楊平ローズパークでは、新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、ご確認ください。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークでのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "楊平ローズパークでのチェックインには、付帯費用に備えたクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の写真付き身分証明書も必要となる場合があります。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークではペットを連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "楊平ローズパークでは、ペット同伴の宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "楊平ローズパークでは、共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークでの駐車について教えてください。",
            "answer": "楊平ローズパークでは、無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "楊平ローズパークでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "楊平ローズパークでは、指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 578
    }
}